全球賀國㷫》拜仁名宿列貝利﹑NBA最佳防守球員Gobert：Free Uyghur 解放維吾爾！

去俾個Like：

事源法國男星Omar Sy趁中國國慶日，呼籲大家關注東突厥斯坦境內，維吾爾人喺集中營內被囚禁同虐待。結果唔夠半日，名宿列貝利同NBA球員Gobert已經Share代表維吾爾既天藍色旗

列貝利IG Post短短十幾個鐘內已經有接近6萬個Likes
去俾個Like：

Gobert更加寫明「Wrong is Wrong.」
去俾個Like：

up

列貝利唔起拜仁後正氣左

天藍旗準備又一次蘊釀國際風波，Reddit NBA版已經上到熱門討論：

一直有幫助香港人既共和黨新星Josh Hawley，亦都有表揚Rudy Gobert

奶共james: you are uneducated

push

支那賤種：好嬲好嬲
支持祖國
但係要繼續睇波

好嬲好嬲
要求中國立即終止直播轉播反華球隊任何球賽！
即時終止NBA在中國境內的任何商業行為！
禁止所有NBA相關籃球鞋一手及二手買賣！

明太祖

Push

推

wrong is wrong !

無得睇意甲了

James呢

足球同籃波真係高下立見

香港推君主立憲制

第一任皇帝明朝後人列貝利

好嬲

FOJ：唔好阻住我搵錢

BLM就咁大聲